送畀大家〈舉鐵舉到我心醉〉

在這美麗的夜裡
掙掙扎扎我心碎
腹肌曲線在哪裏
柒柒肥肥我空虛

是我折墮的樂趣
豐豐乳乳看片去
今晚只有內褲退
來將心窩佔據

但有力威當伴侶
很想扑嘢（吉野）也不去
師兄今晚伴我醉
就像同情我空虛
又再上樓等你
癡癡的我已心醉 (心已醉)
眼眶的雨漸引退
迷失於bar bench裏

舉鐵舉鐵舉鐵
spot你spot我spot佢
毛囊的春光給我飄送
只想啷啷的鮮美齊回味
掙扎掙扎掙扎
搣你搣我搣佢
豪情的lin空將我擊中
躺於師兄的胸裏有點醉

師兄邊間教會🙇🏻

有冇巴打唱

個口一路跟住唱一路笑

之前漏咗段

在這美麗的夜裡
掙掙扎扎我心碎
腹肌曲線在哪裏
柒柒肥肥我空虛
是我折墮的樂趣
豐豐乳乳看片去
今晚只有內褲退
來將心窩佔據

但有力威當伴侶
很想扑嘢也不去
師兄今晚伴我醉
就像同情我空虛
又再上樓等你
癡癡的我已心醉
眼眶的雨漸引退
迷失於bar bench裏

舉鐵舉鐵舉鐵
spot你spot我spot佢
毛囊的春光給我飄送
只想啷啷的鮮美齊回味
掙扎掙扎掙扎
搣你搣我搣佢
豪情的lin空將我擊中
躺於師兄胸裏有點醉

在這熾熱的夜裏
舉鐵舉到我心醉
彷彿一對熱愛侶
寂寥別愁再不需
是我重生的樂趣
師兄谷滿兩三對
今晚跟你共進退
來將心窩佔據

舉鐵舉鐵舉鐵
spot你spot我spot佢
毛囊的春光給我飄送
只想啷啷的鮮美齊回味
掙扎掙扎掙扎
搣你搣我搣佢
豪情的lin空將我擊中
躺於師兄胸裏有點醉

但有力威當伴侶
很想扑嘢也不去
師兄今晚伴我醉
就像同情我空虛
又再上樓等你
癡癡的我心已醉
眼眶的雨漸引退
迷失於bar bench裏